Dayz終於步入beta，有無人會玩番？

過左5年，無端端由alpha轉去beta，有無人會玩番？

有興趣 Lm

會

玩scum算啦，一年都未到已經做到晒dayz要有既野

有車揸未 好似有得整基地

有

但好似見評分唔係好高

睇評分咁以後唔駛打機 依家啲評分無幾個係值得參考

有冇ching仲玩緊

我屎忽痕至開離玩